買咗gme嘅要堅持

想睇你地輸哂

屌你老母